# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hawk\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-31 09:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-18 14:03\n"
"Last-Translator: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:20
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:23
msgid "Unexpected server error: _MSG_"
msgstr "未預期的伺服器錯誤︰_MSG_"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:26
msgid ""
"Connection to server failed (server down or network error - will retry every "
"15 seconds)."
msgstr "連接至伺服器失敗 (伺服器已關機或網路發生錯誤 - 將每隔 15 秒重試一次)。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:29
#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:71
msgid "Connection to server timed out - will retry every 15 seconds."
msgstr "與伺服器的連接已逾時 - 將每隔 15 秒重試一次。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:32
#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:49
msgid "Connection to server aborted - will retry every 15 seconds."
msgstr "與伺服器的連接已中止 - 將每隔 15 秒重試一次。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:35
msgid "Permission denied"
msgstr "許可權遭拒"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:38
msgid "_OP_ failed on _NODE_} (rc=_RC_, reason=_REASON_)"
msgstr "在 _NODE_ 上執行_OP_失敗} (rc=_RC_，原因=_REASON_)"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:161
msgid "Permission denied. "
msgstr "許可權遭拒。 "

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:181
msgid "Error connecting to server."
msgstr "連接至伺服器時發生錯誤。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:183
msgid "Connection to server timed out."
msgstr "連接伺服器逾時。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:185
msgid "Connection to server was aborted."
msgstr "與伺服器的連接已中止。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:187
msgid "Server returned invalid data."
msgstr "伺服器傳回無效的資料。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:191
msgid "Unknown error connecting to server."
msgstr "連接至伺服器時發生未知錯誤。"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:194
msgid "Retrying every 15 seconds..."
msgstr "將在 15 秒後重試..."

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:216
#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:182
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:169
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:42
#: ../app/views/cib/apply.html.erb:25
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:30
#: ../app/views/reports/index.html.erb:38
#: ../app/views/reports/show.html.erb:24
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:30
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:266
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:349
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:396
#: ../app/views/wizards/create.html.erb:15
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:92
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:82
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:400
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:401
#: ../app/views/sessions/new.html.erb:2
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:402
#: ../app/views/sessions/new.html.erb:3
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:403
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:465
msgid "Local Status"
msgstr "本地狀態"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:485
msgid "Remove cluster _NAME_ from dashboard?"
msgstr "是否從儀表板移除叢集 _NAME_？"

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:514
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: ../app/assets/javascripts/dashboard.js:524
msgid "Cluster added successfully."
msgstr "已成功新增叢集。"

#: ../app/assets/javascripts/module/alerts.js:28
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:56
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:89
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:313
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:270
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:229
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:643
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:28
#: ../app/views/agents/show.html.erb:32 ../app/views/agents/show.html.erb:80
#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:6
#: ../app/views/reports/display.html.erb:32
#: ../app/views/resources/show.html.erb:149
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../app/assets/javascripts/module/alerts.js:35
#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:92
#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:198
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:326
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:75
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:304
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:283
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:702
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:44
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:39
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:232
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:33
#: ../app/views/cib/show.html.erb:62
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:105
#: ../app/views/resources/show.html.erb:138
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: ../app/assets/javascripts/module/alerts.js:97
#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:97
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:213
#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:247
#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:339
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:67
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:138
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:397
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:722
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:106
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:67
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:95
#: ../app/views/cib/show.html.erb:74 ../app/views/configs/edit.html.erb:72
#: ../app/views/configs/show.html.erb:7 ../app/views/fencing/index.html.erb:7
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:6
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../app/assets/javascripts/module/alerts.js:107
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:223
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:732
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:116
#: ../app/views/alerts/edit.html.erb:8 ../app/views/clones/edit.html.erb:8
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:8
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:13
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:33
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:8 ../app/views/locations/edit.html.erb:8
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:8 ../app/views/orders/edit.html.erb:8
#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:8
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:13
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:33 ../app/views/tags/edit.html.erb:8
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:8
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: ../app/assets/javascripts/module/alerts.js:120
#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:110
#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:233
#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:151
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:384
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:742
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:108
#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:129
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:77
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:108
#: ../app/views/alerts/edit.html.erb:9 ../app/views/clones/edit.html.erb:9
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:9 ../app/views/locations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:9 ../app/views/orders/edit.html.erb:9
#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:9
#: ../app/views/reports/display.html.erb:26 ../app/views/roles/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:9 ../app/views/tickets/edit.html.erb:9
#: ../app/views/users/edit.html.erb:7
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:21
#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:19
#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:16
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:66
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:20
#: ../app/helpers/form_helper.rb:23 ../app/helpers/role_helper.rb:31
#: ../app/helpers/user_helper.rb:31 ../app/views/alerts/edit.html.erb:7
#: ../app/views/alerts/index.html.erb:7 ../app/views/clones/edit.html.erb:7
#: ../app/views/clones/index.html.erb:7
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:7
#: ../app/views/colocations/index.html.erb:7
#: ../app/views/constraints/index.html.erb:7
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:7 ../app/views/groups/index.html.erb:7
#: ../app/views/locations/edit.html.erb:7
#: ../app/views/locations/index.html.erb:7
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:7 ../app/views/masters/index.html.erb:7
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:7 ../app/views/orders/index.html.erb:7
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:50
#: ../app/views/primitives/index.html.erb:7
#: ../app/views/resources/index.html.erb:7
#: ../app/views/roles/index.html.erb:10 ../app/views/tags/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tags/index.html.erb:7 ../app/views/tickets/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tickets/index.html.erb:7 ../app/views/users/index.html.erb:10
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:22
#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:20
#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:17
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:68
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:21
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:23
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:69
#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:22
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:22
#: ../app/helpers/form_helper.rb:6 ../app/views/profiles/edit.html.erb:8
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:30
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:24
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:70
#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:23
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:23
#: ../app/helpers/form_helper.rb:6 ../app/views/profiles/edit.html.erb:8
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:32
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../app/assets/javascripts/module/attrlist.js:158
#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:161
#: ../app/assets/javascripts/module/forms.js:14
#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:183
#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:344
#: ../app/assets/javascripts/module/profiles.js:23
#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:179
#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:135
#: ../app/assets/javascripts/module/wizattrlist.js:167
#: ../app/helpers/crm_config_helper.rb:10 ../app/helpers/form_helper.rb:14
#: ../app/helpers/profile_helper.rb:21 ../app/helpers/role_helper.rb:17
#: ../app/helpers/user_helper.rb:17
msgid "Any changes will be lost - do you wish to proceed?"
msgstr "所有變更都將遺失，是否繼續？"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:14 ../app/models/recipient.rb:14
#: ../app/models/record.rb:11 ../app/models/tag.rb:14
msgid "Invalid ID"
msgstr "無效 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:80
#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:183
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:43
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:147
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:166
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:185
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:204
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:223
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:269
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:352
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:399
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:82
msgid "Maintenance mode"
msgstr "維護模式"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:84
msgid "An error has occurred"
msgstr "發生了錯誤"

#: ../app/assets/javascripts/module/basics.js:171
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:17
#: ../app/views/agents/show.html.erb:117 ../app/views/configs/meta.html.erb:7
#: ../app/views/constraints/show.html.erb:15
#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:9 ../app/views/nodes/events.html.erb:8
#: ../app/views/nodes/events.html.erb:50 ../app/views/nodes/show.html.erb:8
#: ../app/views/nodes/show.html.erb:96 ../app/views/pages/help.html.erb:8
#: ../app/views/pages/help.html.erb:52
#: ../app/views/resources/events.html.erb:8
#: ../app/views/resources/events.html.erb:50
#: ../app/views/resources/show.html.erb:311
#: ../app/views/shared/_flash.html.erb:9
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:128
#: ../app/views/simulator/help.html.erb:11
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:180
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../app/assets/javascripts/module/batch.js:43
msgid "No configuration changes."
msgstr "無組態變更。"

#: ../app/assets/javascripts/module/clones.js:27
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:6 ../app/views/clones/_form.html.erb:9
msgid "Clone ID"
msgstr "複製品 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/colocations.js:27
#: ../app/assets/javascripts/module/locations.js:27
#: ../app/assets/javascripts/module/orders.js:27
#: ../app/models/constraint.rb:48 ../app/views/colocations/_form.html.erb:6
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:8
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:6
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:8
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:6 ../app/views/orders/_form.html.erb:8
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:6
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:8
msgid "Constraint ID"
msgstr "條件約束 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:22
msgid "Swap with entry above"
msgstr "與上面的項目交換"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:23
msgid "Link with entry above"
msgstr "與上面的項目連結"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraint.js:24
msgid "Unlink from entry above"
msgstr "與上面的項目解除連結"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:63
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:257
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:650
#: ../app/models/template.rb:406 ../app/views/primitives/_form.html.erb:15
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:31
#: ../app/views/resources/show.html.erb:279
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:70
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:236
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:19
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:72
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:27
msgid "Colocation"
msgstr "並存"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:74
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:35
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:76
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:33
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:157
#: ../app/views/constraints/types.html.erb:43
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:367
msgid "Ticket"
msgstr "票證"

#: ../app/assets/javascripts/module/constraints.js:83
#: ../app/controllers/resources_controller.rb:211
#: ../app/models/location.rb:223 ../app/views/cib/show.html.erb:21
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:37
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:20 ../app/views/orders/_form.html.erb:41
#: ../app/views/resources/index.html.erb:4
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:14
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:19
#: ../app/models/location.rb:235 ../app/views/fencing/edit.html.erb:28
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:60
#: ../app/views/resources/events.html.erb:23
#: ../app/views/resources/show.html.erb:223
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:237
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:320
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:21
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:29
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:23
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:30 ../app/views/roles/_form.html.erb:27
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:82
msgid "Level"
msgstr "層級"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:86
msgid "Expected target"
msgstr "預期的目標"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:89
msgid "Expected value for attribute"
msgstr "屬性的預期值"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:92
msgid "Index must be between 1 and 9"
msgstr "索引必須介於 1 到 9 之間"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:136
#: ../app/assets/javascripts/module/wizards.js:74
msgid "Changes applied successfully."
msgstr "已成功套用變更。"

#: ../app/assets/javascripts/module/fencing.js:170
msgid "Are you sure you wish to delete this level?"
msgstr "確定要刪除此層級嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/groups.js:27
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:6 ../app/views/groups/_form.html.erb:10
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:23
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:14
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:33
#: ../app/models/colocation.rb:180 ../app/models/location.rb:229
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:12
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:32
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:12
#: ../app/views/resources/show.html.erb:282
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:41
#: ../app/models/location.rb:248
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: ../app/assets/javascripts/module/location.js:54
msgid "Boolean Operator"
msgstr "布林運算子"

#: ../app/assets/javascripts/module/masters.js:27
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:6
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:9
msgid "Multi-state ID"
msgstr "多狀態 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:64
msgid "Failed to parse monitor response - Internal server error."
msgstr "無法剖析監控回應 - 內部伺服器錯誤。"

#: ../app/assets/javascripts/module/monitor.js:68
#: ../app/assets/javascripts/module/status.js:133
msgid "Connection to server failed - will retry every 15 seconds."
msgstr "與伺服器的連接失敗 - 將每隔 15 秒重試一次。"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:43
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:190
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:128
#: ../app/controllers/cib_controller.rb:110
#: ../app/helpers/application_helper.rb:262 ../app/views/cib/show.html.erb:4
#: ../app/views/resources/show.html.erb:232
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:8
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:78
msgid "Remote"
msgstr "遠端"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:95
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:371
msgid "Maintenance"
msgstr "維護"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:125
msgid "Switch to ready"
msgstr "切換為就緒"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:138
msgid "Switch to maintenance"
msgstr "切換為維護"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:147
msgid "Standby"
msgstr "待命"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:176
msgid "Switch to online"
msgstr "切換為線上"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:189
msgid "Switch to standby"
msgstr "切換為待命"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:242
#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:10
msgid "Fence"
msgstr "圍籬區隔"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:243
msgid "Clear state"
msgstr "清除狀態"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:266
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:391
msgid "Recent events"
msgstr "最近的事件"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:276
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:414
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:271
#: ../app/views/reports/display.html.erb:129
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: ../app/assets/javascripts/module/nodes.js:320
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:27
#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:5 ../app/views/nodes/show.html.erb:30
#: ../app/views/resources/show.html.erb:276
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:71
#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:24
#: ../app/helpers/form_helper.rb:27
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:72
#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:25
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:168
#: ../app/helpers/crm_config_helper.rb:16 ../app/helpers/form_helper.rb:19
#: ../app/helpers/profile_helper.rb:27 ../app/helpers/role_helper.rb:23
#: ../app/helpers/user_helper.rb:23 ../app/views/cib/apply.html.erb:27
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:74
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:53
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:15
#: ../app/views/wizards/create.html.erb:17
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:86
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:281
msgid "No interval set for monitor operation"
msgstr "沒有為監控操作設定間隔"

#: ../app/assets/javascripts/module/oplist.js:327
msgid "Replacing previously defined monitor operation with same interval"
msgstr "正在以相同間隔取代之前定義的監控操作"

#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:69
#: ../app/models/resource.rb:127 ../app/views/primitives/_form.html.erb:9
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:17
msgid "Resource ID"
msgstr "資源 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/primitives.js:323
msgid "Failed to fetch meta attributes"
msgstr "無法擷取中繼屬性"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:19
msgid "Add Recipient"
msgstr "新增收件人"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:20
msgid "Edit Recipient"
msgstr "編輯收件人"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:21
msgid "Remove Recipient"
msgstr "移除收件人"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:26
#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:21
#: ../app/views/reports/display.html.erb:41
#: ../app/views/reports/display.html.erb:46
#: ../app/views/reports/display.html.erb:51
#: ../app/views/reports/index.html.erb:25
#: ../app/views/resources/rename.html.erb:21
#: ../app/views/resources/show.html.erb:285
msgid "To"
msgstr "到"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:27
#: ../app/views/alerts/_form.html.erb:24
msgid "Instance Attributes"
msgstr "例項屬性"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:28
#: ../app/views/alerts/_form.html.erb:34 ../app/views/clones/_form.html.erb:14
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:47
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:14
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:79
#: ../app/views/resources/show.html.erb:82
msgid "Meta Attributes"
msgstr "中繼屬性"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:192
msgid "User-defined attribute."
msgstr "使用者定義的屬性。"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:203
#: ../app/models/alert.rb:19
msgid ""
"If the alert agent does not complete within this amount of time, it will be "
"terminated."
msgstr "如果警示代辦在此段時間內未完成，該代辦將會終止。"

#: ../app/assets/javascripts/module/recipientlist.js:207
#: ../app/models/alert.rb:24
msgid ""
"Format the cluster will use when sending the event’s timestamp to the agent. "
"This is a string as used with the date(1) command."
msgstr ""
"叢集在將事件的時間戳記傳送給代辦時將使用的格式。這也是 date(1) 指令使用的字"
"串。"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:31
msgid "Report generation is complete."
msgstr "已完成報告產生操作。"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:48
msgid "Report generation cancelled."
msgstr "已取消產生報告操作。"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:170
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:282
#: ../app/views/reports/display.html.erb:39
#: ../app/views/reports/display.html.erb:44
#: ../app/views/reports/display.html.erb:49
#: ../app/views/reports/index.html.erb:17
msgid "From"
msgstr "自"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:171
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:295
msgid "Until"
msgstr "至"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:172
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:174
msgid "Su"
msgstr "日"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:175
msgid "Mo"
msgstr "一"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:176
msgid "Tu"
msgstr "二"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:177
msgid "We"
msgstr "三"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:178
msgid "Th"
msgstr "四"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:179
msgid "Fr"
msgstr "五"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:180
msgid "Sa"
msgstr "六"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:183
msgid "January"
msgstr "1 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:184
msgid "February"
msgstr "2 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:185
msgid "March"
msgstr "3 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:186
msgid "April"
msgstr "4 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:187
msgid "May"
msgstr "5 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:188
msgid "June"
msgstr "6 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:189
msgid "July"
msgstr "7 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:190
msgid "August"
msgstr "8 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:191
msgid "September"
msgstr "9 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:192
msgid "October"
msgstr "10 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:193
msgid "November"
msgstr "11 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:194
msgid "December"
msgstr "12 月"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:278
#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:362
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:7 ../app/views/configs/show.html.erb:9
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:7
#: ../app/views/reports/display.html.erb:20
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:9
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:372
#: ../app/views/reports/display.html.erb:23
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:419
#: ../app/views/reports/display.html.erb:112
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../app/assets/javascripts/module/reports.js:421
#: ../app/helpers/application_helper.rb:265
#: ../app/views/reports/display.html.erb:110
msgid "DC"
msgstr "DC"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:200
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:203
msgid "Unmanaged"
msgstr "不受管理"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:206
#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:7 ../app/helpers/ticket_helper.rb:19
msgid "Started"
msgstr "已啟動"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:209
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:212
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:215
#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:10 ../app/helpers/ticket_helper.rb:22
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:263
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:656
#: ../app/views/resources/types.html.erb:27
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:265
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:658
#: ../app/views/resources/types.html.erb:43
msgid "Multi-state"
msgstr "多狀態"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:268
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:270
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:660
#: ../app/views/resources/types.html.erb:35
msgid "Clone"
msgstr "複製品"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:273
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:662
#: ../app/views/resources/types.html.erb:51
msgid "Tag"
msgstr "標記"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:316
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:801
msgid "Away from current node"
msgstr "從目前節點移開"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:326
#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:809
msgid "Clean up on all nodes"
msgstr "在所有節點上清理"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:355
#: ../app/helpers/order_helper.rb:10 ../app/helpers/ticket_helper.rb:8
#: ../app/models/template.rb:418 ../app/views/cib/show.html.erb:70
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:359
#: ../app/helpers/order_helper.rb:7 ../app/models/template.rb:412
#: ../app/views/cib/show.html.erb:67
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:363
#: ../app/helpers/order_helper.rb:9 ../app/helpers/ticket_helper.rb:9
msgid "Demote"
msgstr "降級"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:367
#: ../app/helpers/order_helper.rb:8
msgid "Promote"
msgstr "升級"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:373
msgid "Disable Maintenance Mode"
msgstr "停用維護模式"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:378
msgid "Migrate"
msgstr "移轉"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:380
msgid "Unmigrate"
msgstr "取消移轉"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:382
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:477
msgid "No child resources"
msgstr "無子資源"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:685
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:16
#: ../app/views/resources/show.html.erb:28
msgid "Children"
msgstr "子項"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:781
msgid "This will start the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "這會啟動標記的資源。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:784
msgid "This will stop the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "這會停止標記的資源。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:787
msgid "This will promote the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "這會升級標記的資源。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:790
msgid "This will demote the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "這會降級標記的資源。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:793
msgid ""
"This will enable maintenance mode for the tagged resources. Do you want to "
"continue?"
msgstr "這會對標記的資源啟用維護模式。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:796
msgid ""
"This will disable maintenance mode for the tagged resources. Do you want to "
"continue?"
msgstr "這會對標記的資源停用維護模式。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:800
msgid "Migrate tagged resources"
msgstr "移轉標記的資源"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:804
msgid "This will unmigrate the tagged resources. Do you want to continue?"
msgstr "這會取消移轉標記的資源。要繼續嗎？"

#: ../app/assets/javascripts/module/resources.js:808
msgid "Clean up tagged resources"
msgstr "清理標記的資源"

#: ../app/assets/javascripts/module/roles.js:27
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:6 ../app/views/roles/_form.html.erb:8
msgid "Role ID"
msgstr "角色 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/tags.js:35
#: ../app/views/tags/_form.html.erb:16
msgid "Objects"
msgstr "物件"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:137
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:169
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:26
msgid "Granted"
msgstr "已授權"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:143
msgid "Elsewhere"
msgstr "其他位置"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:149
msgid "Revoked"
msgstr "撤銷"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:163
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:50
msgid "Last Granted"
msgstr "上次授予"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:213
msgid "Grant"
msgstr "授權"

#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:223
#: ../app/assets/javascripts/module/tickets.js:260
msgid "Revoke"
msgstr "撤銷"

#: ../app/assets/javascripts/module/users.js:27
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/wizards.js:12
msgid "Must be a valid resource ID"
msgstr "必須為有效的資源 ID"

#: ../app/assets/javascripts/module/wizards.js:69
msgid "Applying configuration changes..."
msgstr "正在套用組態變更..."

#: ../app/controllers/agents_controller.rb:46
#: ../app/views/resources/show.html.erb:17
msgid "Agent"
msgstr "代辦"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:20
#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:30
#: ../app/views/alerts/new.html.erb:4
msgid "Create Alert"
msgstr "建立警示"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:41
msgid "Alert created successfully"
msgstr "已成功建立警示"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:59
#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:68
#: ../app/views/alerts/edit.html.erb:4
msgid "Edit Alert"
msgstr "編輯警示"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:81
msgid "Alert updated successfully"
msgstr "已成功更新警示"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:103
#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:110
msgid "Alert deleted successfully"
msgstr "已成功刪除警示"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:115
#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:119
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:112
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:116
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:110
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:114
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:112
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:116
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:129
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:133
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:112
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:116
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:111
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:115
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:147
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:151
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:108
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:112
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:111
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:115
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:126
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:130
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:124
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:128
#: ../app/controllers/users_controller.rb:110
#: ../app/controllers/users_controller.rb:114
msgid "Error deleting %s: %s"
msgstr "刪除 %s 時發生錯誤︰%s"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:137
#: ../app/views/alerts/index.html.erb:4 ../app/views/configs/edit.html.erb:40
msgid "Alerts"
msgstr "警示"

#: ../app/controllers/alerts_controller.rb:150
msgid "The alert does not exist"
msgstr "該警示不存在"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:155
msgid "Created a new shadow CIB for %USER%."
msgstr "已為 %USER% 建立新陰影 CIB。"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:160
#: ../app/controllers/application_controller.rb:163
msgid "Unable to create shadow CIB"
msgstr "無法建立陰影 CIB"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:198
msgid "Error: Permission denied for user (%s)"
msgstr "錯誤︰使用者 (%s) 的許可權遭拒"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:202
msgid "Error: Not authenticated"
msgstr "錯誤︰未經過驗證"

#: ../app/controllers/application_controller.rb:206
msgid "Error: Record not found"
msgstr "錯誤︰找不到記錄"

#: ../app/controllers/cib_controller.rb:46
msgid "Failed to apply configuration"
msgstr "無法套用組態"

#: ../app/controllers/cib_controller.rb:51
msgid "Applied configuration successfully"
msgstr "已成功套用組態"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:20
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:31
#: ../app/views/clones/new.html.erb:4
msgid "Create Clone"
msgstr "建立複製品"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:40
msgid "Clone created successfully"
msgstr "成功建立複製品"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:58
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:67
#: ../app/views/clones/edit.html.erb:4
msgid "Edit Clone"
msgstr "編輯複製品"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:78
msgid "Clone updated successfully"
msgstr "成功更新複製品"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:100
#: ../app/controllers/clones_controller.rb:107
msgid "Clone deleted successfully"
msgstr "已成功刪除複製品"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:134
#: ../app/views/clones/index.html.erb:4
msgid "Clones"
msgstr "複製品"

#: ../app/controllers/clones_controller.rb:147
msgid "The clone does not exist"
msgstr "該複製品不存在"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:20
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:30
#: ../app/views/colocations/new.html.erb:4
msgid "Create Colocation"
msgstr "建立並存"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:39
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:57
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:39
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:52
msgid "Constraint created successfully"
msgstr "成功建立條件約束"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:57
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:66
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:4
msgid "Edit Colocation"
msgstr "編輯並存"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:77
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:95
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:77
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:90
msgid "Constraint updated successfully"
msgstr "成功更新條件約束"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:99
#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:105
msgid "Colocation deleted successfully"
msgstr "已成功刪除並存"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:132
#: ../app/views/colocations/index.html.erb:4
msgid "Colocations"
msgstr "並存"

#: ../app/controllers/colocations_controller.rb:145
msgid "The colocation constraint does not exist"
msgstr "該並存條件約束不存在"

#: ../app/controllers/commands_controller.rb:22
#: ../app/views/commands/index.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:42
msgid "Command Log"
msgstr "指令記錄"

#: ../app/controllers/constraints_controller.rb:69
#: ../app/controllers/resources_controller.rb:165
msgid "Successfully renamed %{A} to %{B}"
msgstr "已成功將 %{A} 重新命名為 %{B}"

#: ../app/controllers/constraints_controller.rb:78
#: ../app/controllers/resources_controller.rb:174
msgid "Failed to rename %{A} to %{B}: %{E}"
msgstr "無法將 %{A} 重新命名為 %{B}︰%{E}"

#: ../app/controllers/constraints_controller.rb:101
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:25
#: ../app/views/constraints/index.html.erb:4
#: ../app/views/resources/show.html.erb:265
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:97
msgid "Constraints"
msgstr "條件約束"

#: ../app/controllers/crm_config_controller.rb:26
msgid "Configuration updated successfully"
msgstr "已成功更新組態"

#: ../app/controllers/crm_config_controller.rb:46
#: ../app/views/crm_config/edit.html.erb:3
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:39
msgid "Cluster Configuration"
msgstr "叢集組態"

#: ../app/controllers/dashboards_controller.rb:37
msgid "Cluster removed successfully."
msgstr "已成功移除叢集。"

#: ../app/controllers/dashboards_controller.rb:40
msgid "Error removing cluster."
msgstr "移除叢集時發生錯誤。"

#: ../app/controllers/dashboards_controller.rb:49
#: ../app/views/dashboards/show.html.erb:9
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:12
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: ../app/controllers/fencing_controller.rb:51
#: ../app/controllers/fencing_controller.rb:57
msgid "Fencing topology updated successfully"
msgstr "已成功更新圍籬區隔拓撲"

#: ../app/controllers/fencing_controller.rb:65
#: ../app/controllers/fencing_controller.rb:69
msgid "Failed to edit fencing topology: %{msg}"
msgstr "無法編輯圍籬區隔拓撲︰%{msg}"

#: ../app/controllers/fencing_controller.rb:74
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:4
msgid "Edit Fencing Topology"
msgstr "編輯圍籬區隔拓撲"

#: ../app/controllers/fencing_controller.rb:86
#: ../app/views/fencing/index.html.erb:4
msgid "Fencing Topology"
msgstr "圍籬區隔拓撲"

#: ../app/controllers/graphs_controller.rb:49
msgid "Cluster Graph"
msgstr "叢集圖形"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:20
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:31
#: ../app/views/groups/new.html.erb:4
msgid "Create Group"
msgstr "建立群組"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:40
msgid "Group created successfully"
msgstr "成功建立群組"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:58
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:67
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:4
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:78
msgid "Group updated successfully"
msgstr "成功更新群組"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:100
#: ../app/controllers/groups_controller.rb:107
msgid "Group deleted successfully"
msgstr "已成功刪除群組"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:134
#: ../app/views/groups/index.html.erb:4
msgid "Groups"
msgstr "群組"

#: ../app/controllers/groups_controller.rb:147
msgid "The group does not exist"
msgstr "該群組不存在"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:20
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:39
msgid "Create Location Constraint"
msgstr "建立位置條件約束"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:75
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:84
msgid "Edit Location Constraint"
msgstr "編輯位置條件約束"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:117
#: ../app/controllers/locations_controller.rb:124
msgid "Location deleted successfully"
msgstr "已成功刪除位置"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:151
msgid "Location Constraints"
msgstr "位置條件約束"

#: ../app/controllers/locations_controller.rb:164
msgid "The location constraint does not exist"
msgstr "該位置條件約束不存在"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:20
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:31
msgid "Create Multi-state resource"
msgstr "建立多狀態資源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:40
msgid "Multi-state resource created successfully"
msgstr "已成功建立多狀態資源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:58
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:67
msgid "Edit Multi-state resource"
msgstr "編輯多狀態資源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:78
msgid "Multi-state resource updated successfully"
msgstr "已成功更新多狀態資源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:100
#: ../app/controllers/masters_controller.rb:107
msgid "Multi-state resource deleted successfully"
msgstr "已成功刪除多狀態資源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:134
msgid "Multi-state resource"
msgstr "多狀態資源"

#: ../app/controllers/masters_controller.rb:147
msgid "The multi-state resource does not exist"
msgstr "該多狀態資源不存在"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:44
msgid "Node updated successfully"
msgstr "已成功更新節點"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:62
msgid "Failed to set the node online: %{err}"
msgstr "無法將節點設定為線上狀態︰%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:62
msgid "Set the node state to online"
msgstr "將節點狀態設為線上"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:66
msgid "Failed to set the node standby: %{err}"
msgstr "無法將節點設定為待命狀態︰%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:66
msgid "Set the node state to standby"
msgstr "將節點狀態設為待命"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:70
msgid "Set the node state to maintenance"
msgstr "將節點狀態設為維護"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:70
msgid "Failed to set the node state to maintenance: %{err}"
msgstr "無法將節點設定為維護狀態︰%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:74
msgid "Failed to set the node state to ready: %{err}"
msgstr "無法將節點設定為就緒狀態︰%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:74
msgid "Set the node state to ready"
msgstr "將節點狀態設為就緒"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:78
msgid "Successfully fenced the node"
msgstr "已成功圍籬區隔節點"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:78
msgid "Failed to fence the node: %{err}"
msgstr "無法圍籬區隔節點︰%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:82
msgid "Failed to clear the node state: %{err}"
msgstr "無法清除節點狀態︰%{err}"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:82
msgid "Cleared the node state"
msgstr "已清除節點狀態"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:103
#: ../app/views/cib/show.html.erb:27 ../app/views/configs/edit.html.erb:30
#: ../app/views/nodes/index.html.erb:4
msgid "Nodes"
msgstr "節點"

#: ../app/controllers/nodes_controller.rb:116
msgid "The node does not exist"
msgstr "該節點不存在"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:20
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:30
#: ../app/views/orders/new.html.erb:4
msgid "Create Order"
msgstr "建立順序"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:57
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:66
#: ../app/views/orders/edit.html.erb:4
msgid "Edit Order"
msgstr "編輯順序"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:99
#: ../app/controllers/orders_controller.rb:106
msgid "Order deleted successfully"
msgstr "已成功刪除順序"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:133
#: ../app/views/orders/index.html.erb:4
msgid "Orders"
msgstr "順序"

#: ../app/controllers/orders_controller.rb:146
msgid "The order constraint does not exist"
msgstr "該順序條件約束不存在"

#: ../app/controllers/pages_controller.rb:11
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎使用"

#: ../app/controllers/pages_controller.rb:21
#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:19
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:20
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:35
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:84
msgid "Create Primitive"
msgstr "建立基本資源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:52
msgid "Primitive created successfully"
msgstr "已成功建立基本資源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:76
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:102
msgid "Edit Primitive"
msgstr "編輯基本資源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:113
msgid "Primitive updated successfully"
msgstr "已成功更新基本資源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:135
#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:142
msgid "Primitive deleted successfully"
msgstr "已成功刪除基本資源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:169
msgid "Primitives"
msgstr "基本資源"

#: ../app/controllers/primitives_controller.rb:182
msgid "The primitive does not exist"
msgstr "該基本資源不存在"

#: ../app/controllers/profiles_controller.rb:26
msgid "Preferences updated successfully"
msgstr "已成功更新優先設定"

#: ../app/controllers/profiles_controller.rb:40
#: ../app/views/profiles/edit.html.erb:2
msgid "Preferences"
msgstr "優先設定"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:51
msgid "Please wait while report is generated..."
msgstr "正在產生報告，請稍候..."

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:55
msgid "Failed to generate"
msgstr "無法產生"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:73
msgid "Upload completed."
msgstr "已完成上傳。"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:116
msgid "Could not cancel report collection"
msgstr "無法取消收集報告操作"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:222
msgid "Cannot display diff for initial transition."
msgstr "無法顯示初始轉換的差異。"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:242
#: ../app/controllers/reports_controller.rb:248
msgid "Report deleted successfully"
msgstr "已成功刪除報告"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:253
#: ../app/controllers/reports_controller.rb:257
msgid "Error deleting %s"
msgstr "刪除 %s 時發生錯誤"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:266
#: ../app/views/reports/display.html.erb:5
#: ../app/views/reports/index.html.erb:4 ../app/views/reports/show.html.erb:4
msgid "History Explorer"
msgstr "歷程總管"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:272
msgid "The report does not exist"
msgstr "該報告不存在"

#: ../app/controllers/reports_controller.rb:384
msgid "must be a valid datetime"
msgstr "必須為有效的日期時間"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:90
msgid "Successfully started the resource"
msgstr "已成功啟動該資源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:91
msgid "Failed to start the resource: %{err}"
msgstr "無法啟動該資源︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:97
msgid "Successfully stopped the resource"
msgstr "已成功停止該資源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:98
msgid "Failed to stop the resource: %{err}"
msgstr "無法停止該資源︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:104
msgid "Successfully promoted the resource"
msgstr "已成功將該資源升級"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:105
msgid "Failed to promote the resource: %{err}"
msgstr "無法將該資源升級︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:111
msgid "Successfully demoted the resource"
msgstr "已成功將該資源降級"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:112
msgid "Failed to demote the resource: %{err}"
msgstr "無法將該資源降級︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:118
msgid "Successfully set the resource in maintenance mode"
msgstr "已成功將資源設定為維護模式"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:119
msgid "Failed to set the resource in maintenance mode: %{err}"
msgstr "無法將資源設定為維護模式︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:125
msgid "Successfully disabled maintenance mode for resource"
msgstr "已成功對資源停用維護模式"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:126
msgid "Failed to disable maintenance mode for resource: %{err}"
msgstr "無法對資源停用維護模式︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:132
msgid "Successfully unmigrated the resource"
msgstr "已成功將該資源取消移轉"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:133
msgid "Failed to unmigrate the resource: %{err}"
msgstr "無法將該資源取消移轉︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:139
msgid "Successfully migrated the resource"
msgstr "已成功移轉該資源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:140
msgid "Failed to migrate the resource: %{err}"
msgstr "無法移轉該資源︰%{err}"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:146
msgid "Successfully cleaned the resource"
msgstr "已成功清理該資源"

#: ../app/controllers/resources_controller.rb:147
msgid "Failed to clean up the resource: %{err}"
msgstr "無法清理該資源︰%{err}"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:22
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:31
#: ../app/views/roles/new.html.erb:4
msgid "Create Role"
msgstr "建立角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:39
msgid "Role created successfully"
msgstr "成功建立角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:63
#: ../app/views/roles/edit.html.erb:4
msgid "Edit Role"
msgstr "編輯角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:74
msgid "Role updated successfully"
msgstr "成功更新角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:96
#: ../app/controllers/roles_controller.rb:103
msgid "Role deleted successfully"
msgstr "已成功刪除角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:131
msgid "ACL is not supported by the cluster"
msgstr "該叢集不支援 ACL"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:136
#: ../app/views/roles/index.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:51
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:149
msgid "The role does not exist"
msgstr "該角色不存在"

#: ../app/controllers/roles_controller.rb:158
#: ../app/controllers/users_controller.rb:160
msgid ""
"To enable ACLs, set \"enable-acl\" in the Cluster Configuration ('Manage > "
"Configuration')"
msgstr "若要啟用 ACL，請在「叢集組態」(「管理」>「組態」) 中設定「enable-acl」"

#: ../app/controllers/sessions_controller.rb:58 ../app/models/cib.rb:507
#: ../lib/invoker.rb:88 ../lib/invoker.rb:151
msgid "Permission denied for user %{user}"
msgstr "使用者 %{user} 的許可權遭拒"

#: ../app/controllers/sessions_controller.rb:60
msgid "You have been logged out"
msgstr "您已經登出"

#: ../app/controllers/sessions_controller.rb:103
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: ../app/controllers/simulator_controller.rb:163
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:48
msgid "Simulator"
msgstr "模擬器"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:20
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:30 ../app/views/tags/new.html.erb:4
msgid "Create Tag"
msgstr "建立標記"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:39
msgid "Tag created successfully"
msgstr "已成功建立標記"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:57
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:66 ../app/views/tags/edit.html.erb:4
msgid "Edit Tag"
msgstr "編輯標記"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:77
msgid "Tag updated successfully"
msgstr "已成功更新標記"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:99
#: ../app/controllers/tags_controller.rb:106
msgid "Tag deleted successfully"
msgstr "已成功刪除標記"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:133
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:35 ../app/views/tags/index.html.erb:4
msgid "Tags"
msgstr "標記"

#: ../app/controllers/tags_controller.rb:146
msgid "The tag does not exist"
msgstr "該標記不存在"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:23
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:31
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:64
msgid "Create Template"
msgstr "建立樣板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:40
msgid "Template created successfully"
msgstr "已成功建立樣板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:58
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:81
msgid "Edit Template"
msgstr "編輯樣板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:92
msgid "Template updated successfully"
msgstr "已成功更新樣板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:114
#: ../app/controllers/templates_controller.rb:121
msgid "Template deleted successfully"
msgstr "已成功刪除樣板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:149
msgid "You have no template feature support"
msgstr "您沒有樣板功能支援"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:154
msgid "Templates"
msgstr "樣板"

#: ../app/controllers/templates_controller.rb:167
msgid "The template does not exist"
msgstr "該樣板不存在"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:33
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:43
#: ../app/views/tickets/new.html.erb:4
msgid "Create Ticket"
msgstr "建立票證"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:70
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:79
#: ../app/views/tickets/edit.html.erb:4
msgid "Edit Ticket"
msgstr "編輯票證"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:112
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:119
msgid "Ticket deleted successfully"
msgstr "已成功刪除票證"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:151
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:155
msgid "Successfully granted the ticket"
msgstr "已成功授予票證"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:161
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:165
msgid "Error granting the ticket"
msgstr "授予票證時發生錯誤"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:175
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:181
msgid "Successfully revoked the ticket"
msgstr "已成功撤銷票證"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:188
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:192
msgid "Error revoking the ticket"
msgstr "撤銷票證時發生錯誤"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:201
#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:208 ../app/models/ticket.rb:85
#: ../app/models/ticket.rb:92
msgid "Simulator active: Use the ticket controls in the simulator"
msgstr "模擬器為使用中狀態︰在模擬器中使用票證控制"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:215
#: ../app/views/cib/show.html.erb:33 ../app/views/tickets/index.html.erb:4
msgid "Tickets"
msgstr "票證"

#: ../app/controllers/tickets_controller.rb:228
msgid "The ticket constraint does not exist"
msgstr "該票證條件約束不存在"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:22
#: ../app/controllers/users_controller.rb:31
#: ../app/views/users/new.html.erb:4
msgid "Create ACL Target"
msgstr "建立 ACL 目標"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:39
msgid "ACL target created successfully"
msgstr "已成功建立 ACL 目標"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:57
#: ../app/controllers/users_controller.rb:65
#: ../app/views/users/edit.html.erb:4
msgid "Edit ACL Target"
msgstr "編輯 ACL 目標"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:76
msgid "ACL target updated successfully"
msgstr "已成功更新 ACL 目標"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:98
#: ../app/controllers/users_controller.rb:105
msgid "ACL target deleted successfully"
msgstr "已成功刪除 ACL 目標"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:133
msgid "ACL is not supported by this cluster."
msgstr "此叢集不支援 ACL。"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:138
msgid "ACL Targets"
msgstr "ACL 目標"

#: ../app/controllers/users_controller.rb:151
msgid "The ACL target does not exist"
msgstr "該 ACL 目標不存在"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:47
msgid "Session has expired"
msgstr "工作階段已過期"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:54
msgid "Wizard cannot be applied when the simulator is active"
msgstr "當模擬器處於使用中狀態時，無法套用精靈"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:109
msgid "Use a wizard"
msgstr "使用精靈"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:127
#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:132
msgid "Permission denied - you do not have write access to the CIB."
msgstr "許可權遭拒 - 您沒有寫入 CIB 的權限。"

#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:151
#: ../app/controllers/wizards_controller.rb:156
msgid "Cluster seems to be offline"
msgstr "叢集似乎已離線"

#: ../app/helpers/agents_helper.rb:59
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: ../app/helpers/agents_helper.rb:60
msgid "Unique"
msgstr "唯一"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:37
msgid "Profile"
msgstr "設定檔 "

#: ../app/helpers/application_helper.rb:247
#: ../app/helpers/application_helper.rb:253
msgid "File a Bug Report"
msgstr "建立錯誤報告"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:247
#: ../app/helpers/application_helper.rb:253
msgid "Report a bug or request a feature!"
msgstr "報告錯誤或申請某個功能！"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:248
msgid "Release Notes"
msgstr "版本說明"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:248
msgid "Read the release notes for the SUSE High Availability Extension."
msgstr "閱讀 SUSE High Availability Extension 的版本說明。"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:249
msgid "Read the most up-to-date documentation at the suse.com website."
msgstr "閱讀 suse.com 網站上的最新文件。"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:249
#: ../app/helpers/application_helper.rb:255
msgid "Online Documentation"
msgstr "線上文件"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:254
msgid "Visit the Hawk website for information about the latest release."
msgstr "造訪 Hawk 網站以獲取有關最新版本的資訊。"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:254
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:255
msgid "Getting Started using Hawk"
msgstr "開始使用 Hawk"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:263
msgid "Epoch"
msgstr "時紀"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:263
msgid "Current Configuration Version"
msgstr "目前的組態版本"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:264
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:265
msgid "Designated Coordinator"
msgstr "指定協調者"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:266
msgid "Schema"
msgstr "綱要"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:266
msgid "CIB Schema Version"
msgstr "CIB 綱要版本"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:267
msgid "Last Written"
msgstr "上次寫入"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:268
msgid "Update Origin"
msgstr "更新起源"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:269
msgid "Update User"
msgstr "更新使用者"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:270
msgid "Have Quorum"
msgstr "具有最低節點數"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:271
#: ../app/views/reports/display.html.erb:115
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:271
msgid "Pacemaker Version"
msgstr "Pacemaker 版本"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:272
msgid "Cluster Communication Stack"
msgstr "叢集通訊堆疊"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:272
msgid "Stack"
msgstr "堆疊"

#: ../app/helpers/application_helper.rb:284
#: ../app/helpers/application_helper.rb:289
#: ../app/views/configs/edit.html.erb:9 ../app/views/configs/show.html.erb:13
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:3
#: ../app/views/reports/display.html.erb:149
msgid "Graph"
msgstr "圖形"

#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:8 ../app/helpers/ticket_helper.rb:20
msgid "Master"
msgstr "主要"

#: ../app/helpers/colocation_helper.rb:9 ../app/helpers/ticket_helper.rb:21
msgid "Slave"
msgstr "從屬"

#: ../app/helpers/crm_config_helper.rb:7 ../app/helpers/form_helper.rb:11
#: ../app/helpers/profile_helper.rb:18 ../app/helpers/role_helper.rb:14
#: ../app/helpers/user_helper.rb:14
msgid "Revert"
msgstr "回復"

#: ../app/helpers/rule_helper.rb:8
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: ../app/helpers/rule_helper.rb:9
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: ../app/helpers/rule_helper.rb:10
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:19 ../lib/cibtools.rb:105
msgid "success"
msgstr "成功"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:20 ../lib/cibtools.rb:107
msgid "generic error"
msgstr "一般錯誤"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:21 ../lib/cibtools.rb:109
msgid "incorrect arguments"
msgstr "不正確的引數"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:22 ../lib/cibtools.rb:111
msgid "unimplemented action"
msgstr "未實作的動作"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:23 ../lib/cibtools.rb:113
msgid "insufficient permissions"
msgstr "許可權不足"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:24 ../lib/cibtools.rb:115
msgid "installation error"
msgstr "安裝錯誤"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:25 ../lib/cibtools.rb:117
msgid "configuration error"
msgstr "組態錯誤"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:26 ../lib/cibtools.rb:119
msgid "not running"
msgstr "未執行"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:27 ../lib/cibtools.rb:121
msgid "running (master)"
msgstr "正在執行 (主)"

#: ../app/helpers/simulator_helper.rb:28 ../lib/cibtools.rb:123
msgid "failed (master)"
msgstr "失敗 (主)"

#: ../app/helpers/ticket_helper.rb:11
msgid "Freeze"
msgstr "凍結"

#: ../app/helpers/wizard_helper.rb:92
msgid "Legacy Wizards"
msgstr "舊版精靈"

#: ../app/models/alert.rb:10
msgid "Path is required"
msgstr "需要指定路徑"

#: ../app/models/cib.rb:476
msgid "CIB file \"%{path}\" not found"
msgstr "找不到 CIB 檔案「%{path}」"

#: ../app/models/cib.rb:480
msgid "Unable to parse CIB file \"%{path}\""
msgstr "無法剖析 CIB 檔案「%{path}」"

#: ../app/models/cib.rb:486
msgid "Pacemaker does not appear to be installed (%{cmd} not found)"
msgstr "似乎未安裝 Pacemaker (找不到 %{cmd})"

#: ../app/models/cib.rb:492
msgid "Unable to execute %{cmd}"
msgstr "無法執行 %{cmd}"

#: ../app/models/cib.rb:501
msgid "Error invoking %{cmd}"
msgstr "執行 %{cmd} 時發生錯誤"

#: ../app/models/cib.rb:511
msgid "Error invoking %{cmd}: %{msg}"
msgstr "執行 %{cmd} 時發生錯誤︰%{msg}"

#: ../app/models/cib.rb:521 ../app/models/cib.rb:522 ../app/models/cib.rb:970
#: ../app/models/cib.rb:1101 ../app/models/cib.rb:1102
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../app/models/cib.rb:868
msgid ""
"%{fail_start}: Operation %{op} failed for resource %{resource} on node "
"%{node}: call-id=%{call_id}, rc-code=%{rc_mapping} (%{rc_code}), exit-reason="
"%{exit_reason}"
msgstr ""
"%{fail_start}︰對 %{node} 節點上的 %{resource} 資源執行 %{op} 操作失敗︰呼叫 "
"ID=%{call_id}，RC 代碼=%{rc_mapping} (%{rc_code})，離開原因=%{exit_reason}"

#: ../app/models/cib.rb:961
msgid "Partial upgrade detected! Nodes report different CRM versions: %s"
msgstr "偵測到部分升級！多個節點報告了不同的 CRM 版本︰%s"

#: ../app/models/cib.rb:1072
msgid "Partition without quorum! Fencing and resource management is disabled."
msgstr "分割區沒有最低節點數！圍籬區隔和資源管理功能已停用。"

#: ../app/models/cib.rb:1078
msgid "Node \"%{node}\" is UNCLEAN and needs to be fenced."
msgstr "節點「%{node}」未清理，需要圍籬區隔。"

#: ../app/models/cib.rb:1083
msgid "STONITH is disabled. For normal cluster operation, STONITH is required."
msgstr "STONITH 已停用。若要正常執行叢集操作，需要啟用 STONITH。"

#: ../app/models/cib.rb:1210 ../app/models/cib.rb:1214
msgid "DRBD disk %{d} is %{s} on %{n}"
msgstr "DRBD 磁碟 %{d} 在 %{n} 上處於 %{s} 狀態"

#: ../app/models/cib.rb:1216
msgid "DRBD connection for %{d} to %{n} is %{s}"
msgstr "%{d} 到 %{n} 的 DRBD 連接 %{s}"

#: ../app/models/clone.rb:10
msgid "Clone ID is required"
msgstr "需要指定複製品 ID"

#: ../app/models/clone.rb:11
msgid "Invalid Clone ID"
msgstr "無效的複製品 ID"

#: ../app/models/clone.rb:14
msgid "No Clone child specified"
msgstr "未指定複製品子項"

#: ../app/models/clone.rb:67 ../app/models/crm_config.rb:14
#: ../app/models/group.rb:63 ../app/models/master.rb:62
#: ../app/models/template.rb:230
msgid "Is the cluster allowed to start and stop the resource?"
msgstr "是否允許叢集啟動和停止該資源？"

#: ../app/models/clone.rb:72 ../app/models/crm_config.rb:19
#: ../app/models/group.rb:68 ../app/models/master.rb:67
#: ../app/models/template.rb:235
msgid "Resources in maintenance mode are not monitored by the cluster."
msgstr "叢集不會監視處於維護模式的資源。"

#: ../app/models/clone.rb:77 ../app/models/crm_config.rb:33
#: ../app/models/group.rb:73 ../app/models/master.rb:72
#: ../app/models/template.rb:249
msgid ""
"If not all resources can be active, the cluster will stop lower priority "
"resources in order to keep higher priority ones active."
msgstr ""
"如果並非所有資源都可處於使用中狀態，叢集將停止優先程度較低的資源，以使優先程"
"度較高的資源保持為使用中狀態。"

#: ../app/models/clone.rb:83 ../app/models/crm_config.rb:55
#: ../app/models/group.rb:83 ../app/models/master.rb:82
#: ../app/models/template.rb:271
msgid "What state should the cluster attempt to keep this resource in?"
msgstr "叢集應嘗試將此資源保持為什麼狀態？"

#: ../app/models/clone.rb:88 ../app/models/master.rb:87
msgid ""
"How many copies of the resource to start. Defaults to the number of nodes in "
"the cluster."
msgstr "要啟動的資源副本數。預設設為叢集中的節點數。"

#: ../app/models/clone.rb:93 ../app/models/master.rb:92
msgid ""
"How many copies of the resource can be started on a single node. Defaults to "
"1."
msgstr "單個節點上可以啟動的資源副本數。預設設為 1。"

#: ../app/models/clone.rb:98 ../app/models/master.rb:97
msgid ""
"When stopping or starting a copy of the clone, tell all the other copies "
"beforehand and when the action was successful."
msgstr "停止或啟動複製品副本時，事先告知所有其他副本以及該動作成功的時間。"

#: ../app/models/clone.rb:103 ../app/models/master.rb:102
msgid "Does each copy of the clone perform a different function?"
msgstr "複製品的每個副本是否都執行不同的功能？"

#: ../app/models/clone.rb:108 ../app/models/master.rb:107
msgid "Should the copies be started in series (instead of in parallel)?"
msgstr "副本是否應按序列 (而非並列) 啟動？"

#: ../app/models/clone.rb:113 ../app/models/master.rb:112
msgid ""
"Changes the behavior of ordering constraints (between clones/masters) so "
"that instances can start/stop as soon as their peer instance has (rather "
"than waiting for every instance of the other clone has)."
msgstr ""
"變更 (複製品/主資源之間) 順序條件約束的行為，讓例項在其對等例項啟動/停止時立"
"即啟動/停止 (而不是等待其餘複製品的每個例項都啟動/停止)。"

#: ../app/models/clone.rb:124 ../app/views/clones/_form.html.erb:7
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:10 ../app/views/masters/_form.html.erb:7
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:10
msgid "Child Resource"
msgstr "子資源"

#: ../app/models/clone.rb:125
msgid "Child resource to use as clone."
msgstr "要當成複製品的子資源。"

#: ../app/models/clone.rb:136 ../app/models/group.rb:94
#: ../app/models/master.rb:133 ../app/models/node.rb:120
#: ../app/models/primitive.rb:75 ../app/models/record.rb:286
#: ../app/models/tag.rb:82 ../app/models/template.rb:439
msgid "The ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "ID「%{id}」不存在"

#: ../app/models/colocation.rb:10 ../app/models/order.rb:10
msgid "Score is required"
msgstr "需要指定分數"

#: ../app/models/colocation.rb:24 ../app/models/order.rb:25
msgid "Invalid score value"
msgstr "分數值無效"

#: ../app/models/colocation.rb:30
msgid "Invalid node attribute"
msgstr "無效的節點屬性"

#: ../app/models/colocation.rb:35 ../app/models/order.rb:30
msgid "Constraint must consist of at least two separate resources"
msgstr "條件約束必須至少包含兩個獨立的資源"

#: ../app/models/colocation.rb:181
msgid "The score determines the location relationship between the resources."
msgstr "該分數可用於判斷資源間的位置關係。"

#: ../app/models/colocation.rb:186 ../app/views/colocations/_form.html.erb:52
msgid "Node Attribute"
msgstr "節點屬性"

#: ../app/models/colocation.rb:187
msgid ""
"Colocate resources by the given node attribute instead of by node name (the "
"default)."
msgstr "將資源依給定節點屬性而非節點名稱 (預設值) 並存。"

#: ../app/models/constraint.rb:37
msgid "Not a constraint"
msgstr "不是條件約束"

#: ../app/models/constraint.rb:49
msgid "Unique identifier for the constraint. May not contain spaces."
msgstr "條件約束的唯一識別碼。不能包含空格。"

#: ../app/models/crm_config.rb:9 ../app/models/template.rb:225
msgid "Set to true if the resource agent supports the migrate action"
msgstr "如果資源代辦支援移轉動作，則設定為 true"

#: ../app/models/crm_config.rb:28 ../app/models/template.rb:244
msgid ""
"How many failures may occur for this resource on a node, before this node is "
"marked ineligible to host this resource. A value of INFINITY indicates that "
"this feature is disabled."
msgstr ""
"此資源在一個節點上失敗多少次後，此節點才會標示不適合代管此資源。值為「無限」"
"表示此功能已停用。"

#: ../app/models/crm_config.rb:39 ../app/models/template.rb:255
msgid ""
"What should the cluster do if it ever finds the resource active on more than "
"one node?"
msgstr "如果叢集發現資源在多個節點上都處於使用中狀態，應執行什麼操作？"

#: ../app/models/crm_config.rb:44 ../app/models/template.rb:260
msgid ""
"How many seconds to wait before acting as if the failure had not occurred, "
"and potentially allowing the resource back to the node on which it failed. A "
"value of 0 indicates that this feature is disabled."
msgstr ""
"等待多少秒鐘後將故障視為未發生過，並潛在允許資源回到它之前失敗的節點上。值為 "
"0 表示此功能已停用。"

#: ../app/models/crm_config.rb:49 ../app/models/template.rb:265
msgid "How much does the resource prefer to stay where it is?"
msgstr "資源繼續保留在所在位置的程度？"

#: ../app/models/crm_config.rb:70 ../app/models/crm_config.rb:107
#: ../app/models/template.rb:286
msgid "Conditions under which the resource can be started."
msgstr "可以啟動資源的條件。"

#: ../app/models/crm_config.rb:75 ../app/models/template.rb:291
msgid ""
"The name of the remote-node this resource defines. This both enables the "
"resource as a remote-node and defines the unique name used to identify the "
"remote-node. If no other parameters are set, this value will also be assumed "
"as the hostname to connect to at the port specified by remote-port. WARNING: "
"This value cannot overlap with any resource or node IDs. If not specified, "
"this feature is disabled."
msgstr ""
"此資源定義的 remote-node 的名稱。這可以讓資源做為 remote-node，同時又可定義用"
"於識別該 remote-node 的唯一名稱。如果未設定其他參數，此值還將用做透過 remote-"
"port 指定的連接埠來連接的主機名稱。警告︰此值不能與任何資源或節點 ID 重複。如"
"果不指定此值，此功能將會停用。"

#: ../app/models/crm_config.rb:80 ../app/models/template.rb:296
msgid "Port to use for the guest connection to pacemaker_remote."
msgstr "客體用於連接 pacemaker_remote 的連接埠。"

#: ../app/models/crm_config.rb:85 ../app/models/template.rb:301
msgid ""
"The IP address or hostname to connect to if remote-node's name is not the "
"hostname of the guest."
msgstr ""
"如果 remote-node 的名稱不是客體的主機名稱，需要連接的 IP 位址或主機名稱。"

#: ../app/models/crm_config.rb:90 ../app/models/template.rb:306
msgid "How long before a pending guest connection will time out."
msgstr "等待中的客體連接經過多長時間後將會逾時。"

#: ../app/models/group.rb:14
msgid "Group cannot be empty, expected at least one child"
msgstr "群組不能為空，至少要有一個子項"

#: ../app/models/location.rb:10
msgid "No resource specified"
msgstr "未指定資源"

#: ../app/models/location.rb:13
msgid "No rules specified"
msgstr "未指定規則"

#: ../app/models/location.rb:18
msgid "Invalid resource discovery type"
msgstr "無效的資源探查類型"

#: ../app/models/location.rb:23
msgid "Constraint is too complex - it contains nested rules"
msgstr "條件約束過於複雜，它含有巢狀規則"

#: ../app/models/location.rb:33
msgid "Invalid score \"%{score}\""
msgstr "分數「%{score}」無效"

#: ../app/models/location.rb:43
msgid "No expressions specified"
msgstr "未指定運算式"

#: ../app/models/location.rb:48
msgid "Attribute contains both single and double quotes"
msgstr "屬性同時包含單引號和雙引號"

#: ../app/models/location.rb:49
msgid "Value contains both single and double quotes"
msgstr "值同時包含單引號和雙引號"

#: ../app/models/location.rb:224
msgid "Resources to apply the constraint to."
msgstr "要套用條件約束的資源。"

#: ../app/models/location.rb:230
msgid ""
"Positive values indicate the resources should run on this node. Negative "
"values indicate the resources should not run on this node. Values of +/- "
"INFINITY change \"should\"/\"should not\" to \"must\"/\"must not\"."
msgstr ""
"正值表示資源應在此節點上執行。負值表示資源不應在此節點上執行。值為 +/- "
"INFINITY 將「應」/「不應」變為「必須」/「不得」。"

#: ../app/models/location.rb:236
msgid "Name of a node in the cluster."
msgstr "叢集中節點的名稱。"

#: ../app/models/location.rb:243 ../app/views/locations/_form.html.erb:77
msgid "Resource Discovery"
msgstr "資源探查"

#: ../app/models/location.rb:244
msgid ""
"Controls resource discovery for the specified resource on nodes covered by "
"the constraint. always: Always perform resource discovery (default). never: "
"Never perform resource discovery for the specified resource on this node. "
"This option should generally be used with a -INFINITY score. exclusive: Only "
"perform resource discovery for the specified resource on this node."
msgstr ""
"控制對條件約束所涵蓋節點上之指定資源的資源探查。永遠︰永遠執行資源探查 (預設"
"值)。永不︰永不對此節點上的指定資源執行資源探查。此選項一般應與 -INFINITY 分"
"數配合使用。獨佔︰僅對此節點上的指定資源執行資源探查。"

#: ../app/models/location.rb:249
msgid ""
"Limits the rule to apply only when the resource is in the specified role."
msgstr "將規則限制為僅在資源屬於指定角色時適用。"

#: ../app/models/location.rb:254
msgid "Operator"
msgstr "運算子"

#: ../app/models/location.rb:255
msgid ""
"How to combine the result of multiple expression objects. Allowed values are "
"and and or."
msgstr "如何結合多個運算式物件的結果。允許的值為 AND 和 OR。"

#: ../app/models/location.rb:260
msgid "Expression"
msgstr "運算式"

#: ../app/models/location.rb:261
msgid ""
"Each rule can contain a number of expressions. The results of the "
"expressions are combined based on the rule's boolean operator."
msgstr "每個規則可以包含多個運算式。運算式的結果依據規則的布林運算子結合。"

#: ../app/models/master.rb:9
msgid "No Multi-state child specified"
msgstr "未指定多狀態子項"

#: ../app/models/master.rb:117
msgid "How many copies of the resource can be promoted to master status."
msgstr "該資源的多少副本可以升級為主資源狀態。"

#: ../app/models/master.rb:122
msgid ""
"How many copies of the resource can be promoted to master status on a single "
"node."
msgstr "在單個節點上，該資源的多少副本可以升級為主資源狀態。"

#: ../app/models/node.rb:25
msgid "Node ID is required"
msgstr "需要指定節點 ID"

#: ../app/models/node.rb:26
msgid "Invalid Node ID"
msgstr "無效的節點 ID"

#: ../app/models/node.rb:29
msgid "Name is required"
msgstr "需要指定名稱"

#: ../app/models/node.rb:30
msgid "Invalid name"
msgstr "無效的名稱"

#: ../app/models/node.rb:34
msgid "No utilization value set!"
msgstr "未設定使用率值！"

#: ../app/models/node.rb:78
msgid "Node ID"
msgstr "節點 ID"

#: ../app/models/node.rb:79
msgid "Unique identifier for the node."
msgstr "節點的唯一識別碼。"

#: ../app/models/node.rb:84
msgid "Node Name"
msgstr "節點名稱"

#: ../app/models/node.rb:85
msgid "Name used to refer to the node in the cluster."
msgstr "用來指代叢集中的節點的名稱。"

#: ../app/models/node.rb:97
msgid ""
"Puts the node into standby mode. The specified node is no longer able to "
"host resources. Any resources currently active on the node will be moved to "
"another node."
msgstr ""
"將節點置於待命模式。指定節點不再可代管資源。節點上目前處於使用中狀態的任何資"
"源都將移到另一節點。"

#: ../app/models/profile.rb:41
msgid "is required"
msgstr "需要指定"

#: ../app/models/recipient.rb:13 ../app/models/record.rb:10
msgid "ID is required"
msgstr "需要指定 ID"

#: ../app/models/recipient.rb:16
msgid "Recipient path is required"
msgstr "需要指定收件人路徑"

#: ../app/models/record.rb:28
msgid "Object not found: %s=%s"
msgstr "找不到物件︰%s=%s"

#: ../app/models/record.rb:269
msgid "The ID \"%{id}\" is already in use"
msgstr "ID「%{id}」已在使用中"

#: ../app/models/record.rb:280
msgid "Unable to create: %{msg}"
msgstr "無法建立︰%{msg}"

#: ../app/models/record.rb:296
msgid "Error updating %{id} (rc=%{rc})"
msgstr "上傳 %{id} 時發生錯誤 (rc=%{rc})"

#: ../app/models/report.rb:103 ../app/models/report.rb:132
#: ../app/models/report.rb:179
msgid "No details available"
msgstr "沒有可用的詳細資訊"

#: ../app/models/report.rb:104 ../app/models/report.rb:133
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: ../app/models/report.rb:287
msgid "must have correct MIME type (was %s)"
msgstr "必須具有正確的 MIME 類型 (之前為 %s)"

#: ../app/models/report.rb:291
msgid "must have correct file extension"
msgstr "必須具有正確的檔案副檔名"

#: ../app/models/resource.rb:116
msgid "Not a resource"
msgstr "不是資源"

#: ../app/models/resource.rb:128
msgid "Unique identifier for the resource. May not contain spaces."
msgstr "資源的唯一識別碼。不能包含空格。"

#: ../app/models/role.rb:8
msgid "At least one rule is required"
msgstr "至少需要指定一個規則"

#: ../app/models/session.rb:10
msgid "Invalid username"
msgstr "無效的使用者名稱"

#: ../app/models/session.rb:16
msgid "%s is not installed"
msgstr "%s 未安裝"

#: ../app/models/session.rb:21
msgid "%s is not executable"
msgstr "%s 不是可執行檔"

#: ../app/models/session.rb:26
msgid "Username not specified"
msgstr "未指定使用者名稱"

#: ../app/models/session.rb:31
msgid "Password not specified"
msgstr "未指定密碼"

#: ../app/models/session.rb:42
msgid "Invalid username or password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

#: ../app/models/tag.rb:9
msgid "No Tag resources specified"
msgstr "未指定標記資源"

#: ../app/models/template.rb:314
msgid "How frequently (in seconds) to perform the operation."
msgstr "執行該操作的頻率 (秒)。"

#: ../app/models/template.rb:320
msgid "How long to wait before declaring the action has failed."
msgstr "等待多長時間後宣告該動作失敗。"

#: ../app/models/template.rb:330
msgid "What conditions need to be satisfied before this action occurs."
msgstr "需要符合什麼條件，才會執行此動作。"

#: ../app/models/template.rb:335
msgid "If false, the operation is treated as if it does not exist."
msgstr "如果為 false，會將該操作視為不存在。"

#: ../app/models/template.rb:346
msgid ""
"This option only makes sense for recurring operations. It restricts the "
"operation to a specific role. The truely paranoid can even specify "
"role=Stopped which allows the cluster to detect an admin that manually "
"started cluster services."
msgstr ""
"此選項僅適用於重複操作。它將操作限定為針對特定角色執行。極度多疑的人甚至可以"
"指定 role=Stopped 來允許叢集偵測手動停止了叢集服務的管理員。"

#: ../app/models/template.rb:359
msgid "The action to take if this action ever fails."
msgstr "一旦此動作失敗，需要執行的動作。"

#: ../app/models/template.rb:372
msgid ""
"If true, the intention to perform the operation is recorded so that GUIs and "
"CLI tools can indicate that an operation is in progress."
msgstr ""
"如果為 true，則記錄執行該操作的目的，以便 GUI 和 CLI 工具可以指出某項操作是否"
"正在進行。"

#: ../app/models/template.rb:388 ../app/views/primitives/_form.html.erb:11
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:22
#: ../app/views/resources/types.html.erb:60
msgid "Template"
msgstr "樣板"

#: ../app/models/template.rb:389
msgid "Resource template to inherit from."
msgstr "要繼承的資源樣板。"

#: ../app/models/template.rb:394 ../app/views/primitives/_form.html.erb:13
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:25
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: ../app/models/template.rb:395
msgid "Standard which the resource agent conforms to."
msgstr "資源代辦遵循的標準。"

#: ../app/models/template.rb:400 ../app/views/primitives/_form.html.erb:14
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:29
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: ../app/models/template.rb:401
msgid "Vendor or project which provided the resource agent."
msgstr "提供了資源代辦的廠商或專案。"

#: ../app/models/template.rb:407
msgid "Resource agent name."
msgstr "資源代辦名稱。"

#: ../app/models/template.rb:413 ../app/models/template.rb:419
msgid ""
"After the specified timeout period, the operation will be treated as failed."
msgstr "經過指定的逾時期間後，該操作將視為失敗。"

#: ../app/models/template.rb:424
msgid "Monitor"
msgstr "監控"

#: ../app/models/template.rb:425
msgid ""
"Define a monitor operation to instruct the cluster to ensure that the "
"resource is still healthy."
msgstr "定義監控操作，以指示叢集確保資源仍處於正常狀態。"

#: ../app/models/ticket.rb:18
msgid "Constraint ID is required"
msgstr "需要指定條件約束 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:19
msgid "Invalid Constraint ID"
msgstr "無效的條件約束 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:22
msgid "Ticket ID is required"
msgstr "需要指定票證 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:23
msgid "Invalid Ticket ID"
msgstr "無效的票證 ID"

#: ../app/models/ticket.rb:27
msgid "Constraint must consist of at least one separate resources"
msgstr "條件約束必須至少包含一個單獨的資源"

#: ../app/models/user.rb:10
msgid "ACL target ID is required"
msgstr "需要指定 ACL 目標 ID"

#: ../app/models/user.rb:11
msgid "Invalid ACL target ID"
msgstr "無效的 ACL 目標 ID"

#: ../app/models/user.rb:13
msgid "At least one role is required"
msgstr "至少需要指定一個角色"

#: ../app/models/wizard.rb:150
msgid "Requested wizard does not exist"
msgstr "要求的精靈不存在"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:20
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:66
#: ../app/views/resources/show.html.erb:54
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:35
msgid "Shortdesc"
msgstr "簡要描述"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:38
msgid "Longdesc"
msgstr "完整描述"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:41
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:68
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:83
#: ../app/views/resources/show.html.erb:152
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:86
#: ../app/views/resources/show.html.erb:155
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: ../app/views/agents/show.html.erb:89
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: ../app/views/alerts/_form.html.erb:6 ../app/views/alerts/_form.html.erb:8
msgid "Alert ID"
msgstr "警示 ID"

#: ../app/views/alerts/_form.html.erb:10
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: ../app/views/alerts/_form.html.erb:14
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: ../app/views/alerts/_form.html.erb:45 ../app/views/alerts/_form.html.erb:49
#: ../app/views/clones/_form.html.erb:24 ../app/views/clones/_form.html.erb:28
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:58
#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:62
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:75 ../app/views/groups/_form.html.erb:59
#: ../app/views/groups/_form.html.erb:63
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:89
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:93
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:24
#: ../app/views/masters/_form.html.erb:28 ../app/views/nodes/_form.html.erb:28
#: ../app/views/orders/_form.html.erb:51 ../app/views/orders/_form.html.erb:55
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:51
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:55
#: ../app/views/roles/_form.html.erb:39 ../app/views/tags/_form.html.erb:38
#: ../app/views/tags/_form.html.erb:42 ../app/views/tickets/_form.html.erb:24
#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:28 ../app/views/users/_form.html.erb:18
#: ../app/views/wizards/create.html.erb:16
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:93
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:83
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: ../app/views/alerts/edit.html.erb:9 ../app/views/clones/edit.html.erb:9
#: ../app/views/colocations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/groups/edit.html.erb:9 ../app/views/locations/edit.html.erb:9
#: ../app/views/masters/edit.html.erb:9 ../app/views/orders/edit.html.erb:9
#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:9
#: ../app/views/reports/display.html.erb:26 ../app/views/roles/edit.html.erb:7
#: ../app/views/tags/edit.html.erb:9 ../app/views/tickets/edit.html.erb:9
#: ../app/views/users/edit.html.erb:7
msgid "Are you sure you wish to delete %s?"
msgstr "確定要刪除 %s 嗎？"

#: ../app/views/cib/apply.html.erb:5
msgid "Apply Configuration"
msgstr "套用組態"

#: ../app/views/cib/apply.html.erb:17
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:119
msgid "Calculating list of changes..."
msgstr "正在計算變更清單..."

#: ../app/views/cib/show.html.erb:9
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:23
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:43
msgid "Always"
msgstr "永遠"

#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:26
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:46
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../app/views/colocations/_form.html.erb:46
#: ../app/views/locations/_form.html.erb:21
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:50
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:72
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../app/views/commands/index.html.erb:13
msgid "Lists crm commands recently executed by hawk, most recent first."
msgstr "列出 hawk 最近執行的 crm 指令，最近的列在最前面。"

#: ../app/views/configs/edit.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:36
msgid "Edit Configuration"
msgstr "編輯組態"

#: ../app/views/configs/edit.html.erb:8 ../app/views/configs/show.html.erb:11
#: ../app/views/graphs/show.html.erb:8
msgid "XML"
msgstr "XML"

#: ../app/views/configs/edit.html.erb:45
msgid "Fencing"
msgstr "圍籬區隔"

#: ../app/views/configs/meta.html.erb:11
#: ../app/views/layouts/application.html.erb:15
#: ../app/views/layouts/withrightbar.html.erb:14
msgid "Cluster Details"
msgstr "叢集詳細資料"

#: ../app/views/configs/meta.html.erb:17
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:4
msgid "Batch Mode Active"
msgstr "批次模式使用中"

#: ../app/views/configs/show.html.erb:4
msgid "Show Configuration"
msgstr "顯示組態"

#: ../app/views/constraints/rename.html.erb:5
msgid "Rename Constraint"
msgstr "重新命名條件約束"

#: ../app/views/constraints/show.html.erb:5
msgid "Constraint:"
msgstr "條件約束︰"

#: ../app/views/constraints/types.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:30
msgid "Add Constraint"
msgstr "新增條件約束"

#: ../app/views/constraints/types.html.erb:7
#: ../app/views/resources/types.html.erb:7
msgid "List"
msgstr "清單"

#: ../app/views/crm_config/edit.html.erb:13
msgid "Resource Defaults"
msgstr "資源預設值"

#: ../app/views/crm_config/edit.html.erb:22
msgid "Operation Defaults"
msgstr "操作預設值"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:13
#: ../app/views/dashboards/show.html.erb:12
msgid "Add Cluster"
msgstr "新增叢集"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:19
msgid "West Coast (example)"
msgstr "West Coast (範例)"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:19
msgid "Cluster name"
msgstr "叢集名稱"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:20
msgid "Hostname of node in cluster"
msgstr "叢集中節點的主機名稱"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:20
msgid "node1.west.example.com"
msgstr "node1.west.example.com"

#: ../app/views/dashboards/add.html.erb:21
msgid "Server port to connect to"
msgstr "要連接的伺服器連接埠"

#: ../app/views/fencing/_table.html.erb:3
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:22
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: ../app/views/fencing/_table.html.erb:4
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:46
msgid "Index"
msgstr "編號"

#: ../app/views/fencing/_table.html.erb:5
#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:52
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:39
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../app/views/fencing/edit.html.erb:66
msgid "Add Level"
msgstr "新增層級"

#: ../app/views/groups/_form.html.erb:22
msgid "No children available"
msgstr "沒有可用子項"

#: ../app/views/layouts/authentication.html.erb:50
msgid ""
"Hawk simplifies the management and configuration of High Availability "
"clusters, making it easy to eliminate downtime and maximizing service "
"availability."
msgstr ""
"Hawk 簡化了高可用性叢集的管理和組態，讓使用者可輕鬆減少停機並最大程度地提升服"
"務可用性。"

#: ../app/views/layouts/authentication.html.erb:54
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: ../app/views/layouts/authentication.html.erb:74
msgid "SUSE, LLC"
msgstr "SUSE, LLC"

#: ../app/views/locations/_form.html.erb:16
msgid "Simple"
msgstr "簡單"

#: ../app/views/locations/_form.html.erb:49
msgid "Advisory"
msgstr "建議"

#: ../app/views/locations/edit.html.erb:4
msgid "Edit Location"
msgstr "編輯位置"

#: ../app/views/locations/index.html.erb:4
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: ../app/views/locations/new.html.erb:4
msgid "Create Location"
msgstr "建立位置"

#: ../app/views/masters/edit.html.erb:4
msgid "Edit Multi-state"
msgstr "編輯多狀態"

#: ../app/views/masters/index.html.erb:4
msgid "Multi-state Resources"
msgstr "多狀態資源"

#: ../app/views/masters/new.html.erb:4
msgid "Create Multi-state"
msgstr "建立多狀態"

#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:9 ../app/views/nodes/show.html.erb:71
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: ../app/views/nodes/_form.html.erb:18 ../app/views/nodes/show.html.erb:39
#: ../app/views/primitives/_form.html.erb:92
#: ../app/views/resources/show.html.erb:110
msgid "Utilization"
msgstr "使用率"

#: ../app/views/nodes/edit.html.erb:4
msgid "Edit Node"
msgstr "編輯節點"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:12
#: ../app/views/resources/events.html.erb:12
msgid "Recent events: %{name}"
msgstr "最近的事件︰%{name}"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:20
#: ../app/views/resources/events.html.erb:20
msgid "RC"
msgstr "RC"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:23
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:284
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:26
#: ../app/views/resources/events.html.erb:26
#: ../app/views/resources/show.html.erb:229
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:298
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:29
#: ../app/views/resources/events.html.erb:29
msgid "Last Change"
msgstr "上次變更"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:32
#: ../app/views/resources/events.html.erb:32
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:251
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:58
msgid "State"
msgstr "州/省"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:35
#: ../app/views/resources/events.html.erb:35
#: ../app/views/resources/show.html.erb:226
msgid "Call"
msgstr "呼叫"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:38
#: ../app/views/resources/events.html.erb:38
msgid "Exec"
msgstr "Exec"

#: ../app/views/nodes/events.html.erb:41
#: ../app/views/resources/events.html.erb:41
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:12
msgid "Node: %{name}"
msgstr "節點︰%{name}"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:18
msgid "Remote node."
msgstr "遠端節點。"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:66
msgid "No utilization defined"
msgstr "未定義使用率"

#: ../app/views/nodes/show.html.erb:90
msgid "No attributes defined"
msgstr "未定義屬性"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:23
msgid "Mandatory"
msgstr "強制"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:26
msgid "Optional"
msgstr "選擇性"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:29
msgid "Serialize"
msgstr "序列化"

#: ../app/views/orders/_form.html.erb:38
msgid "Symmetrical"
msgstr "對稱"

#: ../app/views/primitives/_help.html.erb:24
#: ../app/views/shared/_helpentry.html.erb:13
msgid "Default"
msgstr "預設值"

#: ../app/views/primitives/edit.html.erb:7
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: ../app/views/profiles/edit.html.erb:8
msgid "Display warning if STONITH is disabled"
msgstr "若 STONITH 停用，則顯示警告"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:8
#: ../app/views/reports/index.html.erb:107
#: ../app/views/reports/show.html.erb:7
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:54
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:57
#: ../app/views/reports/display.html.erb:69
msgid "Transitions"
msgstr "轉換"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:71
msgid "No transitions in report"
msgstr "報告中沒有轉換"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:82
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:87
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:90
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:97
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:94
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:108
msgid "PE Name"
msgstr "PE 名稱"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:134
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:24
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:139
msgid "Diff"
msgstr "差異"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:144
msgid "Logs"
msgstr "記錄"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:193
msgid "Node Events"
msgstr "節點事件"

#: ../app/views/reports/display.html.erb:203
msgid "Resource Events"
msgstr "資源事件"

#: ../app/views/reports/index.html.erb:11
msgid "Data collection in progress..."
msgstr "正在收集資料..."

#: ../app/views/reports/index.html.erb:51
#: ../app/views/reports/index.html.erb:78
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: ../app/views/reports/index.html.erb:57
msgid "Upload"
msgstr "上載"

#: ../app/views/reports/show.html.erb:17
msgid "Loading report..."
msgstr "正在載入報告..."

#: ../app/views/resources/rename.html.erb:5
msgid "Rename Resource"
msgstr "重新命名資源"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:39
msgid "Child"
msgstr "子項"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:184
msgid "Instances"
msgstr "例項"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:212
msgid "Failed Operations"
msgstr "失敗的操作"

#: ../app/views/resources/show.html.erb:235
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: ../app/views/resources/types.html.erb:4
#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:27
msgid "Add Resource"
msgstr "新增資源"

#: ../app/views/resources/types.html.erb:19
msgid "Primitive"
msgstr "基本資源"

#: ../app/views/resources/types.html.erb:69
msgid "Alert"
msgstr "警示"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:16
msgid "Add a rule below"
msgstr "在下面新增規則"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:17
msgid "Remove this rule"
msgstr "移除此規則"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:18
msgid "Move rule up"
msgstr "將規則上移"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:19
msgid "Move rule down"
msgstr "將規則下移"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:22
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:23
msgid "XPath"
msgstr "XPath"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:24
msgid "Object Type"
msgstr "物件類型"

#: ../app/views/roles/_form.html.erb:25
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: ../app/views/roles/index.html.erb:6 ../app/views/users/index.html.erb:6
msgid "Access Control Lists"
msgstr "存取控制清單"

#: ../app/views/sessions/new.html.erb:4
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:5
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:17
msgid "History"
msgstr "歷史紀錄"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:33
#: ../app/views/wizards/index.html.erb:4
msgid "Wizards"
msgstr "精靈"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:48
msgid "Access Control"
msgstr "存取控制"

#: ../app/views/shared/_mainnav.html.erb:54
#: ../app/views/users/index.html.erb:4
msgid "Targets"
msgstr "目標"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:11
msgid ""
"Any pending changes to the configuration will be lost - do you wish to "
"proceed?"
msgstr "所有等待中的組態變更都將遺失 - 是否繼續？"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:12
msgid "Discard"
msgstr "丟棄"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:32
msgid "Batch Mode"
msgstr "批次模式"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:52
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:135
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:55
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:154
msgid "CIB (in)"
msgstr "CIB (入)"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:58
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:173
msgid "CIB (out)"
msgstr "CIB (出)"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:61
#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:192
msgid "Transition Graph"
msgstr "轉換圖形"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:64
msgid "Transition"
msgstr "轉換"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:72
msgid "Inject"
msgstr "插入"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:77
msgid "Node Event"
msgstr "節點事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:82
msgid "Resource Event"
msgstr "資源事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:87
msgid "Ticket Event"
msgstr "票證事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:211
msgid "Transition (XML)"
msgstr "轉換 (XML)"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:231
msgid "Inject Node Event"
msgstr "插入節點事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:278
msgid "Inject Resource Event"
msgstr "插入資源事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:312
msgid "Interval (ms)"
msgstr "間隔 (毫秒)"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:334
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:361
msgid "Inject Ticket Event"
msgstr "插入票證事件"

#: ../app/views/shared/_simulator.html.erb:381
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:5
msgid "Batch Configuration Changes"
msgstr "批次組態變更"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:5
#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:10
msgid "Batch"
msgstr "批次"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:22
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../app/views/shared/_usernav.html.erb:25
msgid "Menu"
msgstr "功能表"

#: ../app/views/tags/_form.html.erb:6 ../app/views/tags/_form.html.erb:10
msgid "Tag ID"
msgstr "標記 ID"

#: ../app/views/tags/_form.html.erb:22
msgid "No objects available"
msgstr "沒有可用的物件"

#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:10
msgid "Ticket ID"
msgstr "票證 ID"

#: ../app/views/tickets/_form.html.erb:11
#: ../app/views/tickets/show.html.erb:38
msgid "Loss Policy"
msgstr "遺失規則"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:5
msgid "Ticket:"
msgstr "票證︰"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:14
msgid "Properties"
msgstr "內容"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:42
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:66
msgid "Leader"
msgstr "前置字元"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:74
msgid "Expires"
msgstr "過期"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:82
msgid "Commit"
msgstr "交付"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:124
msgid "Sites"
msgstr "站點"

#: ../app/views/tickets/show.html.erb:155
msgid "Arbitrators"
msgstr "仲裁程式"

#: ../app/views/users/_form.html.erb:6 ../app/views/users/_form.html.erb:8
msgid "Target ID"
msgstr "目標 ID"

#: ../app/views/wizards/create.html.erb:12
msgid "Verifying parameters..."
msgstr "正在驗證參數..."

#: ../app/views/wizards/create.html.erb:15
#: ../app/views/wizards/show.html.erb:92
#: ../app/views/wizards/update.html.erb:82
msgid "Do you really want to cancel the wizard setup?"
msgstr "確實要取消安裝精靈嗎？"

#: ../app/views/wizards/create.html.erb:17
msgid "Do you really want to apply the current wizard?"
msgstr "確實要套用目前精靈嗎？"

#: ../app/views/wizards/show.html.erb:37
msgid "Enable this step"
msgstr "啟用此步驟"

#: ../app/views/wizards/show.html.erb:87
msgid "This wizard takes no parameters."
msgstr "此精靈未採用任何參數。"

#: ../app/views/wizards/show.html.erb:95
msgid "Verify"
msgstr "驗證"

#: ../app/views/wizards/update.html.erb:32
msgid "Verify and apply"
msgstr "驗證並套用"

#: ../app/views/wizards/update.html.erb:67
msgid ""
"To apply the changes, Hawk requires root access, and password-less SSH "
"access must be configured. See the Hawk documentation for more information."
msgstr ""
"若要套用變更，Hawk 需要擁有 root 存取權限，並且必須設定無密碼 SSH 存取方式。"
"如需詳細資訊，請參閱 Hawk 的相關文件。"

#: ../app/views/wizards/update.html.erb:72
msgid "Root password"
msgstr "Root 密碼"

#: ../lib/cibtools.rb:125
msgid "other"
msgstr "其他"

#: ../lib/invoker.rb:86
msgid "The object/attribute does not exist (cibadmin %{cmd})"
msgstr "物件/屬性不存在 (cibadmin %{cmd})"

#: ../lib/invoker.rb:90
msgid "Error invoking cibadmin %{cmd}: %{msg}"
msgstr "執行 cibadmin %{cmd} 時發生錯誤︰%{msg}"
